多謝今朝手足，我沖埋涼食埋早餐柯埋屎大條道理慢慢番

呢啲先係正常做人時區
又唔使開會

早出門都係塞係到等，遲出反而順。

坐享其成仲咁撚大聲

係 醒目 都係遲 吹咩

上個星期罷左一星期 你呢